Pada tahun 1899, di San Francisco, seseorang menemukan mesin slot pertama, http://uid.me/manohara_tania Charles Agustus Nichols. Jerman bekerja sebagai mekanik pada saat itu dan berusaha menyelesaikan proyek untuk menerima koin. Tahun berikutnya, Charles Agustus Nichols mencoba memperbaiki kesimpulannya dengan sangat cepat. Penemuan Charles awalnya memberinya kesempatan untuk memenangkan hadiah dalam cerutu, tetapi karena permintaan permintaan uang tunai yang kuat, ia harus memperbarui penemuannya. Setelah perubahan yang sukses, Charles memanggil mesin sebagai Liberty Bell.

Slot ini memiliki 3 rol dengan 6 gambar yang berbeda (Liberty Bell, Spade, Jantung, Diamond, Star, Horseshoe).
Bagian lain yang dibuat oleh Charles Agustus Fey adalah mesin slot drawpoker. Mesin slot ini memiliki keuntungan memiliki 5 rol dengan kartu permainan dengan penggali, jantung, loop dan berlian. Bencana alam gempa bumi Frapda San Francisco pada tahun 1906 menghancurkan semua bangunan dan meninggalkan empat mesin dari Bell Freedom.
Mesin slot ini ditiru oleh mesin di pabrik sub-darat pada tahun 1907.